【緊急】試著不要説和理非同勇武

身分認同係好緊要嘅
鄰國一直都唔想地區嘅人叫番自己果區嘅名，例如：上海人
講和理非同勇武會潛移默化咁有和理非嘅身分同勇武嘅身分
所以
統稱為香港人
避免他人以身份作分化

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

政府想派八千，咁不如...

自推一下

再推一下

push

推，大家都係香港人

818由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到，證明兩個月以來，香港人仲係堅持緊
唔好嚇走一家大細嘅人

香港人呀

推俾香港人睇

再推下

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

816呀

推一推

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

推

推，大家都是愛香港的人

可以叫“真·香港人”嗎？